第一日翻工，旺角東/旺角有乜好食

如題，新手上路

麥克唐納德

要幾毒先可以上來問而唔同同事食

創興廣場

紅茶 覺得算係高水準嘅茶記

南記

Momo蛋包飯

兩邊都問下試多啲丫嘛

鵝皇

譚仔算啦

Urban

其實係啲同事毒